唔可以比跳樓位巴打白白犧牲

要話比多啲人聽
人地連死都唔怕
如果連遊個行都唔出
對唔對得住依位巴打
人地可以為香港連命都唔要
遊個行都唔遊個啲唔配做香港人

不過希望大家唔好再咁傻
為咗依個仆街政府犧牲係唔值

聽日出聲明 九點前唔撤就升級

翻譯forward出去，要全世界都知

唉，唔好亂升級俾機會政府反cup，壞事既人就係好似你咁，衰on9衝動。

希望大家講依單新聞比啲仲完全無感覺嘅港豬聽

但千萬唔好再有人咁做
唔值得

金鐘のPACIFIC PLACEで５時間に反送中（逃亡犯条例を反対）を訴う男性が、飛び降り死亡！

香港政府は殺し屋！

頭7去禮賓府祭巴打

好！

推

要推上國際
唔可以比政府封鎖消息

要推俾話收錢果d死廢老睇
大大聲問佢跳樓反送中可以收幾多錢

無錯 一定要比全世界知

正確 屌佢地老尾
下下話人收錢